[唔係反本土]本土小店有時執笠真係唔好怪商家佬

話說呢排同條仔玩煮飯，學下去街市買野真係一肚火

去開條仔老母果間買條粟米，佢話咩鮮甜特大，12蚊條，買左兩條。果陣我都覺得貴，見到戈地賣14蚊3條個樣參唔多，佢話產地唔同，買左返去比外母恥笑，果間本身係賣12蚊2條 原來見人後生生面口就開唔同價

行過魚檔，個檔主斬魚斬到血水四圍噴，我排緊隊埋去，隔兩三米都濺中， > ，都未黎得切反應，個老闆都知噴得太勁，但個老闆：你自己又要唔避開！

然後去買冰鮮雞，見到雞脾寫住20蚊份，一份兩隻，到我買佢收起塊牌話$24，我話塊牌寫住20架喎，佢：收檔先係20...我問佢咁幾點賣20，佢話：總之我話24就24，你唔買就走 ok我走

最後買薯仔，問佢幾錢，一盆三個，佢話要磅過先知，最尾收我26蚊，仲話好重，拎到返去原來又中伏，外母話不嬲十幾蚊盆，佢擺好一盆盆賣唔會磅

態度，衞生呢d抽象野真係唔講啦太主觀，但好唔好大家心照，十幾廿蚊生意無得要求你有咩service，但根本係充斥欺騙同污穢

農曆新年加三都夠膽死
一早轉去十卜連鎖集團好耐啦

幾時間冚家鏟吹奏所謂「小店」
挖出嚟屌佢老母個臭閪吧

唔係外母話新鮮d

呢個真

去街市買野專揀d多師奶阿婆買緊野既檔
一黎佢地冇得呃你
二黎d師奶阿婆見你後生仔女黎買餸會以為你幫老母買咁有孝心會教你點揀同去邊檔好

點解香港人咁鐘意連鎖，就係以前比小店昆太多前，中伏太多，寧願比貴少少都要幫襯大商家。

唉去一次街市，得一檔無中伏

係，好生意既通常都因為老實。
拍烏蠅果D檔口一係就貴，一係唔老實

去超市買啦緊係

男人買野加多1,2 蚊

根本呢啲佔好少數 無得咁講

買餸？小事啦
啲電話音響相機黑店
九成九都係出自班左賊口中嘅「小店」

挑，係早個十年興起反對地產霸權，d人先係到吹奏小店咋嘛

我就不嬲信奉自由市場

同埋講真，好多小店真係搞得好都變左大店

當交吓學費喇
試吓其他檔買慣買熟自然知邊度好

換個角度講
後生仔女有時俾人呃真係唔好怪本土小店
樓主明顯好日都唔跟老母去街市買餸
一去市井地方俾人呃左就淨係識呻

唔係話小店坤人係啱
只係想話樓主唔識保護自己係錯

同時想講我個命題好夾硬
正如樓主個命題好夾硬

根本得窮人先會去呢d地方
尤其係d on9茶餐廳
狗都唔食

中國畜生會似日本人咁老老實實做生意？
隔條深圳河 本質又咪一樣

係，老老實實茶餐廳都唔係平連鎖店好多
d位又難坐，又唔乾淨
都唔知點解咁多傻仔撐

我都會睇幾間格下價

唯一保護自己就係唔撚買
班仆街呃唔到你寧願叫你過主
所以樓主講得冇錯
到後生一代變埋師奶，仲會有咁多人幫襯街市？

以前重仆街
特別時節夾埋加價

所以寧願幾間大野鬥

去到街市，班街市佬見你後生少少/生面口就已經諗住劏你一鑊

師奶唔係一日煉成
師奶= master of 家頭細務
識買一定係街市買野平靚正
超市係平均質素ok+顧客體驗
再講做得師奶一定勁得閒周圍夾價
樓主有夾價就唔洗俾人呃
我咁講一日仲有師奶 一日都仲有街市

你點解會覺得連鎖店少選擇過垃圾茶餐廳

我唔係針對小本經營嘅方式，但係如果某部分小店留客嘅方式唔係提高自己質素，而係賣情懷劏客嘅話，不如真係收檔好過

你肯定淨係食大家樂大快活美心呢類快餐

感覺上後生會偏向去超市
身邊2x果班係咁
我自己都唔會入街市
將來會唔會改變習慣就唔知
但依家觀念係寧願買貴都唔入街市

以超市果個新鮮度都幾難唔去街市買

唔理貴定平喇，最緊要地方乾淨行得舒服
街市，不了

唔好食咪得
一句到尾我覺得港式快餐本身已經好垃圾

開名啦，樓主額頭寫住水魚？

記住：唔買無標價的，無得揀就要問好價先買。
買完去下超市比價。

你太樣衰

士多果類就ok既明碼實價，無咩衛生唔衛生

香港D 街市咁污糟真係不了 特別係賣海鮮果 part

係，真係四周圍彈到濕晒

街市呢d係L本土小店... 好多時一個集團係同區街市都有幾間鋪...唔係點囤貨合謀訂價

3成都夠死啦？
成日都冇明碼實價
又恃住小店講乜都得
反而連鎖果啲知道自己講錯野會有記錄，唔敢呃

blame the victim

你俾人強奸你抵死 唔帶刀出街

係呢個已經有商品消售條例既年代blame消費者

曬氣啦
你諗真啲就知唔會多選擇
你去到咪又係跟餐牌
定係你可以叫佢整個橙皮炒河俾你？

呢個就係問題囉
一來 撚有名咩
就算有名 強記燒肉
你撚知邊個係強記燒肉吖？
你俾大快活呃 起碼全世界都知大快活呀

新年食個大家樂早餐$35內搞掂，食茶記要$80仲要係咁對你講恭喜發財

咪係
而且小店多數唔理商品說明條例

你叫條仔老母做外母？

我未入過去茶餐廳
真係唔知佢地所謂茶餐廳多選擇有咩選擇
多得過連鎖酒樓嗎？

我都諗左好耐
係咪d咩新叫法

利申:放監無耐

有幾樣衰先會有樓主咁多呢d遭遇

竟然明碼實價都會比人收貴
少去街市都未試過會比人咁劏法
係咪你額頭鑿住水魚兩個字

X2

試過街市收4蚊一小棵蔥
依家啲嘢都貴過超級市場，我上去舒舒服服涼冷氣買唔好 ？

話說呢排同條仔玩煮飯，學下去街市買野真係一肚火

去開條仔老母果間買條粟米，佢話咩鮮甜特大，12蚊條，買左兩條。果陣我都覺得貴，見到戈地賣14蚊3條個樣參唔多，佢話產地唔同，買左返去比外母恥笑，果間本身係賣12蚊2條 原來見人後生生面口就開唔同價

兩個男人手拖手買送?

我都會去街市買餸 都係20零歲水魚樣
超市d野一定唔夠街市多 而且有d pack好哂 又冇得簡同買少d
係街市都有試過比街市佬呃
不過你去多幾次就知邊檔係比較好
咁咪以後都去個幾檔囉
同埋街市出邊都會有個磅 你得閒咪去磅下睇佢有冇呃你錢

頭兩頁班五毛出哂黎

你on9嫁？

啲豬肉佬都係啦 買10蚊20蚊豬肉都西口西面咁 嫌你買得少

十蚊？我冇咁撚好刀功，切唔撚到喎

有次我男朋友去上環街市買薯仔，
買咗四個中小size (掌心咁大) 買撚左70蚊
仲要係大陸薯
去citysuper 一袋6-8個外國薯都係60蚊到
上環街市嚟

又有次我叫佢去買一包四棵啲娃娃菜，
佢喺保安道買
加一斤西洋菜成四十蚊
仲要係六點幾就收檔啲時間，
個街市佬見佢係水魚，
仲扮哂好人話乜送幾隻辣椒仔俾佢

以後都唔敢叫佢單拖入街市

20蚊都夠膽死話攪肉機攪唔到咁少肉

都估到有人淨係識呢d論調
正如叫女仔唔好去夜蒲飲到泥醉俾人執屍都係 blame the victim

講兩講就代表”本土小店”抵死咩

根本係度作故仔，衰撚過beauty exchange d post

街市果班咪就係藍絲廢中,點解會覺得佢地會想香港好

same 見後生買就呃秤真係
寧願去遠少少幫襯均真D嘅鋪頭

我阿媽做緊化療個人殘晒甩晒頭髮又戴住條貓鬚（吸氧氣用）去買餸
啲仆街街市佬/婆成日以為佢矇盛盛唔清醒
次次買餸都借啲二呃佢幾蚊，好彩阿媽心水清話返佢收多錢

屌你一睇就知佢係病人，仲要呃果幾蚊陰質錢

抵佢地俾啲連鎖超市打殘

離遠望下人地啲師奶講價比幾錢買
個牌寫幾錢就幾錢買

覺得合理咪買，唔合理咪走
你張銀紙又唔會爛既，但佢啲貨會

街市呃你幾蚊買個教訓真係好抵
去番啲商家佬買有時真係無咁嬲

講咩唔係間間小店係咁 根本多鳩餘
唔係個個的士佬拒載兜路 唔係個個警察黑暗醜惡
鬼唔撚知咩
事實係部份害群之馬 影響左對整體既印象
但又冇懲罰既機制去打壓呢d仆街
消費者/市民自然要自己搵辦法(uber/超市)
居然掉番轉頭怪消費者唔再幫襯小店

屌d 街市既賤格阿嬸 的確會睇你候生d呃你 我個時買菜 望咗望d 栗米芯 然後佢拎起話平兩蚊比我 就塞入我個膠袋 然後我諗都ok既 無啦啦有d 想食栗米芯 點知返到屋企 發現個包栗米芯係爛同發咗毛

然後而家次次買完都會check先走

仲有一次行過生果檔 見到個細細個既木瓜 又係無啦啦想食 以前係其他區買開都唔貴 就同佢講要一個啦 點知佢話好呀 承惠五十幾蚊 屌 劏得就劏 賤過閪

我長沙灣同一時期買10蚊4隻勁平 仲要勁甜 佢呢到50幾蚊一隻

大家去沙田正街個街市真係小心d 佢個街市好多仆街呃人 去呢個街市有咁小心得咁小心 佢本身已經貴過其他區 仲要賤格 個陣岩岩搬到沙田 完全唔知d 人可以咁賤

如果d黑店會係鋪面寫到明我會昆後生仔 的士會係車牌寫住我會拒載 黑警會係額頭寫我會強姦報案人既話 我咪識揀lo
事實上就係抵撚d所謂小店死

垃圾連登狗又收錢幫大集團講野啦

明明係樓主弱智，成世人痴屋企無買過餸

咁黑仔嘅 我多數揀呀媽去開個幾檔
啲呀姐勁好人

十年後，最愛大集團既連登仔終於成功收晒小店/ 街市皮

話說呢排同條仔玩煮飯，學下去超級市場買野真係一肚火

去開百佳老母果間買條粟米，佢話咩鮮甜特大，12蚊條，買左兩條。果陣我都覺得貴，但無辦法惠康都係12蚊條，買左返去比外母恥笑，十年前有得競爭係賣12蚊2條 原來而加得返超市就間間一樣價

岩呀
自從細個嗰時喺士多買過有問題嘅野食就對“小店”有所保留

啲廢老恰後生是常識吧
由買野到返pt都成日見到啲廢老陰啲陰啲恰後生

以前會同啊媽去買餸 所以都去慣去熟
真係要同啊媽去多啲 認到你冇咁易比人呃

D小店要做到咁無競爭力，你想我點？去比佢呃左先？

支持大財團收哂所有垃圾廢老既小店

呢排成日買薯仔
買4隻大大隻都唔洗十蚊
仲要係自己落手揀

街市一向都係咁閪，老豆老母買咗幾十年都仲中緊伏
我平時去街市會扮到好熟手，至緊要唔好怯，學d街市用語，必要時大返佢轉頭，減低少少中伏機會

特燈呃人都有得撐
左膠好野
以後記得比雙倍價錢啊屌你老母

屌我都試過 $8包金菇
轉頭去惠康 $11/3包
個frd係隔離已經話咁撚貴 不過諗住街市實冇死 咁就是撚但啦 點知就中伏

街市先最撚仆街1$都呃到盡
越呃越撚少人幫襯 越少人幫襯越要呃盡佢交租

屌 我試過去街市買菜 佢起碼比少過我老母去買嘅一半

香港街市黑暗醜惡程度不下於黑警

香港小店十間有八間都係閪臉+貴過人+鬧客

其實，超巿，如果你買 d野有問題應該有得換 ? 如果係的話，淨係呢樣都贏左啦

唔好講街市 出去餐廳都係
所謂小店都係有原因做唔起
態度差 投訴無門 比錢買難受 衛生差
用料差 成本高

大家樂一次過訂20間分台既豬扒
點教平過你小店訂兩箱

支持垃圾小店都on9

gay

未試過喎
係咪你串柒柒咋

你自己唔知價，唔識問，就話人呃你...豬唔豬啲啊

好撚多 show blocked user

含撚啦， 人地講緊發生左既事，你條撚屌就係到作故仔

成班小店撚根本純粹反連鎖返到無腦

俾人當水魚就係抵死？所以某啲本土小店就係無錯？咩邏輯。樓主蠢還蠢，某啲街市檔口係仆街都係事實，明知佢仆街咪無人幫襯，最後就會執笠，所以咪話佢地執都唔好怪連鎖店，究竟睇唔睇得明，話樓主抵死個啲人理解能力有問題？

咩係參唔多 雖然個音我明啫

係街市買生果先伏，為左去貨，一份份買既，將爛既放係低，去超市買360 度睇都得呀

唔關係咪後生事，我老母都話去超市買生果好過

點解？因為超市果d 人係打份工，去唔到既貨，掉左佢就搞掂

相反，街市果d ，自己係老闆，爛貨對佢地黎講都係錢

我細細個十幾歲樓下檔賣菜已經係咁
自從我知佢呃秤之後，我到而家十幾年都無買過佢啲菜

呢個真 我屋企附近有間鹵味 好食又好人
好快又開分店 抵佢賺

你咁講，同我話：
「你老母俾人強姦
都係因為唔識保護自己」
有乜分別

以前d人買野貨比三家
點似依家d人買完急急腳就走

平時都係去百佳惠康一田算

唔係支持小店/街市

不過睇睇下留言好似好多人食野唔知米價 平時有機會去supermarket睇下你平時食開既野賣幾錢啦好嗎

即係我唔係blame the victim 樓主個case一定係街市佬仆街
但係考慮下將來自己生活又好點都好 自己係咪都要留意多啲日用品/食物既價錢同埋學下格價
呢啲好似係基本生活技能/common sense黎

真係幾多光環都冇用

你點做野人地係有眼睇

下一個做化療嘅，一定係昆你阿媽嘅仆街

我嗰邊仲要加五
門外冇寫
店內要長毛出動

點解男朋友阿媽叫外母

咩叫外母， 一係伯母一係奶奶一係自己老母，
點會有女人叫自己條仔阿媽做外母

可唔可以講係邊個街市

每次跟老豆老母去荃灣楊屋道買餸都想死
又臭又污糟
地下濕淋淋勁核突
賣菜佬賣魚婆態度串到仆街
我自己買餸肯定去惠康百佳算撚數

講撚到落去買野俾人呃交學費係應份
痴撚線

唔係話日本咩都好
但日本街市真係好乾淨啲野又明碼實價
本地街市真係好撚濕鳩

邊個街市都一撚樣架啦
見你生面口就想昆鳩你

街市買野真係貴過超市

同埋呢d 天時真係唔敢係街市肉檔買肉, 買得少又比人串
超市切好包好, 買幾多又可以任揀幾好, 又唔駛睇人面色

除非要買1-2個洋蔥青椒, 呢d 真係唯有去街市

只去百佳/惠康，明碼實價

咁多年來去街市都只會係買海鮮
其他嘢乜都搵番Taste/ Aeon / 一田
啲廢老根本信唔撚過

你邊度見過連鎖店執會有人怪其他人 商業市場弱肉強食，做得生意既，定價唔夠人抵，來貨唔夠人好，執左除左怪自己，仲可以怪邊個。

領展新街市又乾淨又好行 仲要大部份都明碼實價 冇劏客

小店好多伏
連鎖起碼唔會一時一樣

支拿女人

唔係幫大財團，其實街市仲有好多鋪頭大把人幫襯，好多都做得住，做唔住個d真係完全關大財團事？就講樓上講過既楊屋道，我次次去親買海鮮逼都逼唔入，因為人地d海鮮夠新鮮同價錢合理。冬天去九龍城街市買牛肉，要排9個字一樣大把人幫襯，點解佢地會做得咁旺，而有啲小店會執笠？人地一磅肥牛$100，質素拍得住火鍋店賣到$300碟既，只會秤多唔會秤少，所以咪大排長龍，質素唔好就會執，就算有無大財團都係一樣。
你幫小店都唔好幫到咁無腦啦

屌你小店老母臭閪
明碼實價

你班中國香港賤種幾時做到？
做唔撚到就收皮啦

無去街市 茶記幾年
所謂小店失敗有失敗既原因

我反而好彩
樓下街市買親野 見我後生/以為我幫呀媽買
都話要醒多d畀我

所以楊屋道街市就唔會有鋪頭執？淨係我知既，呢兩年都有2-3檔執左，都係d無人幫襯既鋪頭。
仲有唔好玩啦，每個區既街市梗有幾間旺鋪，我自己住馬鞍山，幫襯開既唔係政府既街市，就講賣生果，區內好多人都淨係幫襯某一兩間水果店，有啲就拍烏蠅，就連區內facebook群組都成日討論邊檔最均真最新鮮，所以基本上一入街市都知邊間係最好生意。
同埋唔好以為政府街市一定平，九龍城街市地下門口個檔海鮮店，我買60蛟，佢話60蚊3個人唔夠食，最後買左$100先夠3個人分量，仲要有沙。我返馬鞍山某個商場樓下個街市買，同樣價錢，分量係一倍有多。
其實我成日去街市，尤其係買牛肉同海鮮，一定係街市買正。買米買油買有機菜先會超市買，不過真係睇唔過眼d所謂小店，賣到貴一貴，來貨差又唔老實，仲要打住咩小店旗號搏同情

每次去街市買肉都俾人呃，之後去百佳買算
起碼明碼實價

邊個街市咁仆街呀

格完呃撚你秤呢

係唔撚係呀, 你買一次送比人掠咁多次?

條仔老母 外母

真小店仆街，你仲有得去隔離果間。
連鎖仆街，唔通你去第二區買餸？

假撚到on9都有成千正評，證明連登班友質素幾撚差

咁多打手呀

啲小店撚真係好撚on9

講到百佳昆得你少咁
大店小店咪一樣
十商九奸

去先達行個圈都知啦

好明顯港女 十指不沾陽春水個d黎

咁大個人一啲買餸常識都冇 仲要屌返街市 人地幾十年都係咁斬野咁開價架啦 連我嫲七十幾歲都唔會比人呃

一兩次係比人呃

但樓主比人撚足咁多次係咪自已有問題

繼續俾人搧動啦
屌你班撚樣無獨立思考
人講乜就信乜

你覺得連鎖就無競爭?
講連鎖就係得百佳惠康?
唔會去隔離區?荃灣楊屋道日日咁撚多人你估全部都係住荃灣?
本土小店班傻鳩係咪好撚鐘意去中幾間伏黎試邊一間係良心小店?

係呀係呀有人和應就一定比人搧動架啦
你同啲愛國廢老有咩分別?

不嬲街市好撚貴又古惑
之前啲post屌港女唔去街市買餸真係好離地 惠康百佳隨時平過垃圾街市，除咗游水

唔係所以蝗蟲都係仆街

但係中過伏就

支那人邏輯，你比我呃係你on9

係囉
所以呢啲華人劣種DNA梗係要承傳落去啦
呃人搵水魚不嬲自古以來都係賤種支那傳統文化
你比人呃比人當水魚都係本土文佬黎
比人呃多幾次有所謂嘅常識咪無事囉

一兩個都去超市啦

你一來就加標籤，咪又一樣
加個標籤就狂踩人
唔跟大隊情緒就係愛國廢老
非黑即白咩

依個post 到底有幾多五毛

大家咁話啦,你又咪標籤有和應嘅都係比人搧動無獨立思考
跟你思維黎對應啫

買紙巾我會去藥房
平一半有多
其他去返超市

d所謂人情味細鋪

普遍都串到仆街

串係一種特色黎架
左膠話食小店就係特燈食佢串

唔係好明你講想講乜

得閒幫襯多啲唔同鋪頭
有錢既試下自己攪生意你就明個社會運作架啦

哦

絲打夠18未

條仔個媽點解叫外母
外母唔係男人叫？

呢道兒登黎,梗係未啦哥哥
啱啱食完飯返緊去學校呀

屌 咁都有得暗示自己有錢
好心你班廢老係咁撚有錢就唔駛上黎吠啦

講到好似得支那會咁
全世界每分每秒都有呢啲事發生 但越多人有成熟獨立嘅思考能力就會令呢啲事越黎越少 教育先係根治方法

單方面屌嘅話 你覺得呃人嘅個一邊會改？ 你屌多兩屌世界就無倫敦金lol？

發覺有班廢老一有機會就話自己搞生意點點點月入點點點
無人有興趣知呀

其實無錢都可以做生意
做完生意可以更窮呀

但開分店通常又變質

水準差左人又閪左

ching講野咁似大陸人既,佢地都通常一比人話支那點點點就講全世界都係咁
係呀全世界都好似支那咁低劣呀得未
但咁都改變唔到支那種係賤種既事實

好撚肉酸呀
你有無見過真係好有錢既商家佬日日話自己搞生意點點點 呢d野睇係睇得出
你咁撚有錢又要同班廢青吠 咪又係狗一隻搵存在感

早幾年去花園街街市買豆角，四両嘢要$32，我即刻𨳒尻個賣菜阿伯，佢仲夠膽死講一両八蚊，我真係好行咁講：「我唔好去搶？雖則我後生姐」

八蚊買完塞落佢個屎忽度啦

唔屌咁咪幫襯下連鎖囉,唔係得惠康百佳架
最撚慘成班兒登仔覺得呢種市井呃人文化無問題先恐怖

sorry我都係講事實 同埋我唔係盲反撚
我嘅意思係 當好似師兄咁 就算24小時屌支那係賤種蝗 佢地都唔會聽入耳 要從另一方面著手

你on9 關得邊個

我真係一頭問號

咁你有咩高見
由教育著手? 你點教育十三億支那人啊

教佢地去廁所唔好射落地下都教唔到
仲要教佢地唔好呃人

外母？你係男仔
定係未來奶奶呀

屌你老母樓上你又扮聽唔明依家又扮聽唔明
弱智廢老慒撚到死 死番臉書啦

喂睇下上水d走佬檔先啦，呢張上年年頭影
呢個價，你食埋我果份

你唔見啲abc係完全另一個人咁咩 所以話唔係dna問題 係環境同教育問題 上海北京呢啲城市嘅人質素明顯同鄉下地方有分別 就係一個好好嘅例子

你叫我一秒鐘解決實無可能 但long term黎講係靠教育呢樣野

公仔面30$加一個餸50$

搶錢咁

檔檔個價好似要交租開鋪咁貴，唔好同我講咩物以罕為貴

On9

其實我地香港人自覺咁高質就真係唔好因爲啲劣質人影響自己既行為
好似日本人咁，咁有原則同秩序，某程度上都感化到唔少劣質香港人

你係咪掉轉左，自由市場先會有呢種情況

你講呢d野政策問題黎 就算真係得你想加入中國共產黨高層人大委員解決?
人地有錯屌鳩佢又有咩唔岩?

有幾多商場仔淨係得一間惠康/百佳阿？

連鎖就一定有競爭？前幾年電訊商一齊取消無限上網你仲記唔記得阿？

楊屋道有幾多荃灣人我就唔知喇，你有數據就拎出黎，冇就收埋喇。

連鎖明碼實價冇中伏？先抬價再減價。特惠價貴過原價。依d冇聽過？

你自己都識講依家仲有得去楊屋道街市買喇，街市冇左，你去第二間citysuper買阿？

btw, 你估以家街市就全部係小店，有得揀？

你係咪太多幻想呀

死弱智番庇護工場啦屌你老母

On撚9，你做生意租金貴就可以呃人嘅
咁我老母問我攞家用攞得多，我又周圍老笠呀？

同難民無人比佢屌就去強姦人一樣

業主話明業主，姐係物業主人。 物業主人中意收咩租就收咩租，呢個就係自由市場。 政府介入限制租金，咁樣先係無自由市場喎

你傻撚左？咁鋪頭又要請人做樓面洗碗水電煤租係咪要賣150蚊兜？

而且租鋪呃客係好撚短視既一樣野黎
你呃完人對面唔係弱智既話下次一定唔會黎
本來已經就執 仲要呃人趕客

成個post都係5毛

下 我幾時話過靠我解決 我提出我自己睇法咋喎

完全可以照屌 屌完你覺得有幫助咪屌 你自由黎

咁我重點屌樓主港女唔識買餸又有乜唔啱

唔知點解部分連登仔睇完一兩句野 就心頭一熱幫人編黨編派 屈打人做共產黨又盛 成個督察咁 好癲

一講數據大家唔駛討論啦
幾多小店有良心架?有無數據?拎黎比大家睇下

無呀
你有言論自由我有言論自由
咁我咪話你思想同大陸人一鳩樣囉
比人呃鳩左唔好上黎呻呀死智障

我冇話過所有小店都良心。我係話一間小店仆街，你仲可以去隔離果間。連鎖仆街，就十八區既都仆街。咁都唔明

連鎖店成本咁低 人地新鮮唔起？

想問下邊間連鎖會突然囉起個牌收多你4$?
買支粟米邊間百佳會收你多一倍錢?

通常無point無內涵嘅人先會無辦法心平氣和討論 低質素地亂鬧人

多謝關心 父母師長教導有方 無乜比人呃嘅經驗 比人呃左都唔會上黎大造文章

點解比人昆水會係受害者o既錯？ 點解on9 o既市井傳統你會諗為合理？ 唔識買餸係罪？唔識買餸就等於街市佬可以呃佢？再退一百步，十指不沾陽春水就等於街市佬呃佢有任何道德合理性？
你想扮經驗老道屌鳩人就出聲啦。 唔好左spin右spin真係好醜怪

細細個成日去街市買 知咩斤兩
買菜多數唔要蔥 所以唔會特別問
有次唔知煮咩 叫佢比札蔥
佢收我兩蚊
我話唔送我去第二間買
條友即刻笑騎騎 問ar 媽教架?
我不嬲唔洗先唔要姐

人地同你打爛仔交，無得打架

今係個system出錯， 你要好深陰謀論先可以話佢特登喎。
你有單，見到有錯，我未見過有邊間百佳唔退番錢比你

我有講過咁樣唔仆街？

根本呢D小店就應該要被淘汰啦

買魚買肉去超市

一定好撚新鮮姐

越多競爭越好 呢個先係自由經濟o既原點
有班連自由經濟係咩都唔知， 連壟斷市場都支持o既on9 係到亂嗡支持自由經濟

系統問題同街市呃錢差好遠喎

大佬

薯仔 魚 粟米 雞 買五間中四間伏，我都唔知要點先搵到間「好」

所以自由市場唔一定係鬥好，仲可以係鬥仆街

佢keep 到

我唔想買幾蚊野都要走幾檔先唔中伏

我同情你阿樓主，不過係見到d人係咁吹奏連鎖忍唔住姐

百佳買過就到期牛肉，煮完有怪味，打過去佢話有幾多拎返去，無就掉晒佢，都照退錢，有單就得

街市出門果下無呃你已經執到

其實一早就屌鳩左樓主同出左聲 係有啲人要抽其中一part出黎造鳩我 打稻草人

同埋我同你講 從偷呃拐騙中長大就係香港人嘅現實 由細個比老母收起利事錢話幫手投資個刻 警覺之心同獨立思考不可無囉

唔係話比人呃個方係錯 我亦無咁講過 係你特別要做開去 我重點係屌樓主港女連基本買餸常識都無

你覺得我係spin嘅你話點咪點囉 你都係想有個人比你反駁 你先加把口姐 同埋你啫住我無用 你去屌啲街市佬啦呀superhero 佢地咁無道德合理性

總之希望大家 特別係新一代 有返啲common sense 幫幫手學精啲 先可以杜絕啲騙案呀倫敦金

仲話小店有人情味喎 屌
熟客咪有囉
生客彩你都傻

"唔係話比人呃個方係錯 我亦無咁講過 係你特別要做開去 我重點係屌樓主港女連基本買餸常識都無"
佢無錯所以你屌佢？

我有試過係個街市佬面前大聲叫個佢想呃鳩我o既價出黎， 條友即刻收晒皮之後我同個街市佬反而幾fd 下

你覺得呃人同比人呃係common sense呢個先係問題根源。就算我再熟行情，再知道人情細故 我都無可能將一樣道德上係錯o既野講做common sense. 就算我同個街市佬係fd, 我都無可能唔屌鳩佢昆人水，亦都唔會屌鳩個受騙人係無common sense

因為係個有良好文化o既社會，落街市買野會比人呃 唔係 唔應該 亦都唔可以係common sense

咁好難得

行多幾檔 睇下咩價位 就唔會咁易比人昆

分清錯 屌佢港女唔識買餸 同in general所有比人呃個方係有錯 係兩樣野黎 你撈埋一齊駁返我 係想點

同埋common sense係指一碌粟米幾錢呢啲common sense 好心唔好成日歪曲我 歪曲完我街市佬唔會比多兩斤菜你架

街市運作幾十年都係咁 樓主唔係第一個比人呃 街市佬亦唔係第一次比人屌 但點解仲會有呢啲事情發生
如果assume街市佬屌極都唔化嘅 唯一可以做咪叫買個個醒啲囉

同埋我無你咁nice啦 我見人蠢同無common sense係會屌 例如樓主咁 亦都係我屌佢嘅重點

起碼水準就一定維持到 心中有數 去小店仲要睇彩數 4-50食餐閪飯 真係條氣唔順

白痴，唔識買餸都要比你罵

一枝大既土本出產粟米應該幾錢？

除左店主講可以點肉眼分？

唔係common sense呀？唔通我要唔買餸都行定去街市了解下每樣野賣幾錢？

連登真係好鍾意屌比人呃果個

要屌你o既野實在太多 已經屌到悶啦
你聲稱你所講o既common sense係市場價格 但係唔知市場價格o既人點解會抵屌呢？ 每個人都一定要知道街市行情，事刻掌握市場資訊？ 每個人都會落街市買餸？ 如果有個外國遊客黎 又係咁比人呃，你又屌鳩佢無你所謂o既common sense? 你o既目的講到底都只係想借屌人黎反映自己好有sense.

你問呢d事發生左咁多次，點解仲會發生？ 呢個問題可以有好多個原因，其中一個原因係到今時今日都仲有人將做壞事合理化， 反抗唔到就接受， 縱容佢地。

再退一步你知價錢又點？ 呃重量，换貨，混假米，要呃你又幾百樣方法，你common sense要sense 到去邊？

最重要一點，你好明顯spin緊 我屌你係因為你一開始屌樓主屌街市佬。 呢個先係我屌你o既原因 唔撚好扮晒野話係屌樓主唔知市路

屌樓主好正常掛
去街市比人呃唔奇，但檔檔都呃佢就完全無可能囉

一篇假撚到咁既文有過千正評，11頁回覆都唔知有乜野好講

你邊區街市呀
咁耐都未試過你講個情況

啲小店執真係抵撚死
年初一 打風
去m記 24蚊餐一樣照有 kfc桶飯一樣賣緊23蚊

去街巿買餸 啲仆街又呃秤又剩
去百佳買菜明碼實價

唔知市場價格又咁care價錢嘅人 係會去貨比三家
一定要日日落街市買餸先知正常一樣野賣幾錢？唔係必然囉

就好似你去旅行咁 機票今日3000 上星期2500 咁又話人呃你啦喎？其實唔好成日話人地呃你 明買明賣 兩碌粟米棟係你面前 你覺得值24你先去買 依家唔係倫敦金同保險 用勁多terms and details黎撻你 若果你話連兩碌粟米你都判斷唔到佢個價值嘅 咁無野講啦

而我目的就係想屌呢樣嘢 連一啲好簡單好基本嘅常識都欠缺 其餘嘅都係你要屈落黎我度

即係講到尾我無貨品三價所以佢地呃我無錯

大佬佢地即場吊高黎賣，昆你超甜有機粟米，呃你話薯仔係g秤賣，係欺詐手法，唔係我買貴左呀貨比三家

你文中一直都係講你買左幾錢對比你外母買幾錢 唔係想強調買貴左係話咩 行多幾間唔係就解決到？

拆開你句野睇 先講即場起價 自由定價呢個唔叫欺詐
超甜有機粟米 如果佢話有機 但事實上唔係 可以向政府部門投訴
薯仔計秤 呢個唔係欺詐 超級市場都會斷重量計再mark價錢 都係明買明賣

講左咁耐 所以係關兩條粟米係咪有機呢件事？

根本就係成班小朋友成世人無買過餸 supermarket 買蔬菜個類貴到仆街，起碼兩三倍價錢

原來幫襯小店猶如去老蘭咁危險

教乜撚嘢育? 感化班街市佬呀? 唔幫襯小店，簡單直接

次次去買餸 只會平咗

咪好似你呢啲 教育對象係邊班都未睇清楚 就走出黎柒嘅人

洗乜作
我阿媽搬左屋 去到新街市買一排送 都會識講：邊邊邊檔會呃稱 邊檔會塞啲差啲野落去 邊檔老實

呢啲日常小事都要作？

之前女朋友叫我買舊西蘭花
去到我問一舊幾錢
個賣菜啊婆幫我磅下
磅完收我10蚊

小店定領展加盟店